ipad依家有冇辦法就咁上ios8.2？

之前一直冇更新開
依家唔更新就用唔到lihkg
但又唔想用ios10
可以點做

比tim cook屌屎眼

冇可能